%Direkter vergleich und so

% https://opensource.com/article/17/8/enterprise-open-source-advantages

\begin{frame}{Argumente für Open-Source}
	Open-Source Software ist ...
	\begin{itemize}
		\item kostenlos! \pause
		\item oft platformübergreifend verfügbar! \pause
		\item transparent! \pause
		\item von aktiven Communitys entwickelt! \pause
		\item stetige Verbesserungen und Fehlerbehebung $\Rightarrow$ mehr Sicherheit \pause
		\item anpassbar, so wie du sie brauchst! \pause
		\item gemeinsames Lernen, Schaffen und Forschen! \pause
		\item \textbf{eine Entscheidung, in welcher Welt ihr Leben wollt!}
	\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Argumente gegen Open-Source}
	Open-Source Software ...
	\begin{itemize}
		\item ist nicht benutzerfreundlich - (manchmal) \pause
		\item erfordert Einarbeitung und stetiges Lernen - (eigentlich positiv, oder?) \pause
		\item hat keinen garantierten Support - (Hilfe aus der Community) \pause
		\item ist nicht langlebig - Projekte \glqq sterben\grqq{}  oder \glqq einschlafen ein\grqq 
	\end{itemize}
\end{frame}
